今日連仔公佈咗乞錢計畫之後，我即刻轉用網頁版

用緊S8, 本身 iphone 過嚟已經唔習慣轉頁方法
188一年迫我即轉用網頁版+ adblock browser
用落仲順手過 app 版
收皮啦連仔

利申，ios 不嬲貨開$8一年

Ios個app就人地寫
An機個app就連狗自己寫

辣殺ga

an機一直用緊web

我太後知後覺鳥

8蚊3個月可以既，188蚊一年就唔洗考慮

高登又用m版，連登又用m版

小心俾狗咬

有廣告？

不嬲用緊M版，前幾日比左$8咩廣告都冇晒